我地好似有樣嘢無做？？

唔知大家有無發現。
我地好似忽略咗班少數族裔選民？
先唔講選舉有無用
但作為社會一分子，我地唔係應該俾足夠既選舉資訊啲少數族裔，去選自己心儀既候選人？
雖然我講呢句可能有啲遲，但希望大家
喺僅於既時間，製作翻啲英文文宣俾佢地
記住，光復香港並非只係屬於我地香港人
更加係讓唔同族裔既人感受到歸屬感，一同捍衛我城

都係果句，我理得你覺得選舉有無用
但請記得，大家要記得翻我地既同行者
包括 歪果仁、新移民同埋少數族裔
同行者，均為香港人。
呢場革命，一個都不能少。

最後一句，保皇黨，選舉只係斷你米路既其中一種比較合法既途徑
我地仲有千千萬萬種方法斷你財路，睇著嚟啦

以下係本人最想大家一起翻譯既網頁、文宣圖

選舉事實處

同我推撚爆呢個PO！！！！！！！！！！！

一推

二推

P牌既痛苦。。

推

一起推

幫推x2

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

push

推！

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

再推💕💕

我幫推啊

繼續推

老漢也要推

真心想推

推啊推，俾更多人推

推薦埋另外一個網頁

繼續要推

不斷地推

依然要推

推啊

你老味依然要推

求下你地，推上熱門

咪撚傻啦， 聽日選， 今日文宣， 笑撚死咩

所以我個po裡面有講過

用僅限既時間，去做可以做的事

又話關愛少數族裔
完全冇撚左回事

我都覺得我呢個po遲咗，唉，對唔住大家

推啊推

依然推

除咗投票 仲可以做多樣野

幫推

麻煩連登以外幫手文宣，
以下正皮、加推、幫手做，時間無多

出街全部對家街站，死得啦，麻煩認真幫推呢個整合左既行動PO啦，再唔做的野輸死喇：

【行動post】《緊急》全民選舉文宣+鍵盤戰

原PO
選舉文宣！文宣！文宣呀！唔夠對家多呀！的牆無曬喇！

推！！！

tui

p推

P繼續推

推呀
仲嚟得切

真心仲嚟得切

推爆推爆

push
今日見有線有出新聞訪問南亞裔

其實老實講，本人既意見就係出自果邊😅😅

俾返個credit俾有線先
靈感來源：有線電視

up

係唔係可以召喚UST南亞仔搵手足
但佢地係唔係選民

我係選民

靠你召喚同派啦😅😅😅

Pishhhhh

Push

毛漢uncle發咗功啦 等我咩

p牌推

整左未

人肉推上熱門

PUSH

【11-24 告急】 投本土泛民，不投建制，連登每小時245留言討論投對家，有圖

11月23日 9am

11月23日 6pm

11月23日 7pm

每小時留言量

詳情幫推這個

有線新聞都有提到

票站幾點收？

我都有個朋友收到頌柏 民主派李煒峰嗰個有英文同Urdu

投票踢走保皇黨 就係咁簡單